許多釣魚嚮導仍在經營安全的當地水域之旅，但你也可以在Fishbrain上找到當地漁業的信息。Fishbrain是一個網站和應用程序，利用眾包技術提供當地漁洞的難以置信的細節。今秋嘗試三次家庭友好冒險|外部編輯| 2020年9月17日|外部在線
如果您需要信息，請尋求幫助，並報告您遇到的任何問題。ProPublica的《確保你的選票有價值的大流行指南》| Susie Armitage | 2020年9月16日| ProPublica
他在競選總統，他有同樣的數據和信息。特朗普越來越公開地假裝拜登實際上是總統|亞倫·布萊克| 2020年9月16日|華盛頓郵報|
Schilling指出，Politifact的評估沒有確定該廣告是虛假的，並補充說，美國原則項目正在從Facebook尋求更多信息，並將尋求上訴選擇。Facebook對廣告進行事實調查，引發人們對女子體育運動中變性兒童的擔憂|克里斯·約翰遜| 2020年9月15日|華盛頓刀片
儘管它影響到一個較小的地區，但它給了我們一些信息，因為它顯示了在此之前有多少女孩在上學，有多少女孩返回了學校，而那些沒有返回的女孩，為什麼會這樣。Malala Yousafzai告訴商界：教育是防範未來危機的最佳方式。| Michal Lev Ram，作家| 2020年9月15日|財富
像許多跨用戶一樣，Transartist經常被用作信息源，而不是其他任何東西。Grindr的變性問題| David Levesley | 2015年1月9日|每日野獸
一位發言人補充說，FBI還一直在搜索其記錄，尋找可能有助於法國調查的任何信息。美國間諜在巴黎大屠殺中發現基地組織的指紋| Shane Harris，Nancy A.Youssef | 2015年1月8日|每日野獸
這封電子郵件似乎是一次相對常見的嘗試，目的是從眾多不知情的受害者那裡獲取個人信息。索尼又被黑客攻擊了嗎|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野獸
科米說，新的信息包括朝鮮“獨家使用”的互聯網協議地址。索尼又被黑客攻擊了嗎|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野獸
美國政府可能幾年內都不會發布這些信息，如果有的話。索尼又被黑客攻擊了嗎|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野獸
這一消息對路易斯來說是一種安慰，因為它似乎預示著一場如此具有威脅性的婚外情將和平結束。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特
也許他的私人祕書認為你是個新人，沒有提供必要的信息。潘趣，或《倫敦查裡瓦里》，第107卷，1894年11月3日
這樣的拒絕將導致對信息的快速查詢，從而缺乏信心並迅速毀滅。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
聽到布蘭奇的名字，他跳了起來，用平常的口氣說話；他知道他妻子的一切，不需要任何信息。自信|亨利·詹姆斯
每一位南方的同情者都被認為是游擊隊，都渴望向他們提供所有可能的信息。奧扎克一家的信使拜倫·A·鄧恩